建議禁止stay caution

建議禁止扑野

人地酒店業話被迫做本地客生意呀

Stay attention

係stay cushion 啊

搞到第4波